[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 141

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

等我話你知
有時如果你仲有機會可以同佢講掛住一個人嗰陣就請你好好把握機會，因為有好多人想掛住對方但係都已經沒有結果亦都沒有可能會再同對方講
所以千祈唔好貪得無厭當你知道自己仲有機會就把握同埋感恩，你之後先會知道原來呢種機會係幾難能可貴

心事先生 我想我鐘意嘅人鐘意我吖

希望有生之年見到核彈已經引爆冇事

留名

唐憎好難搞的
估十年都估唔到佢嘅心意又唔夠膽直接衝動咁樣問佢喎

懶得quote
Alipay我鬼有帶壞你
咪屈

希望核彈係我面前爆 即死冇痛苦

願妹

佢咁講得十有八九都係打定輸數嗰種I miss you.
何必。

讓我坐上一班…

你喜

估到你會咁

會墜既機

仆街浮雲個個po都搶1001又唔開

咁又係不過佢心入嚟唔知道另一位會員有重心事所以佢會唔覺意煩到人

邊度有喎真心

屌你老母 你搶囉

我鐘意唔搶之後開po屌你
吹咩

好撚叻喎

冇得避。唔係圍住佢轉架嘛。

掛你老母

懶得quote
願巴我真心掛住你㗎好唔好

成日教我落老蘭

算啦由得佢啦人哋海邊叫緊春無謂阻住佢
而家開始邊撚個都唔可以煩佢
除非你唔介意佢叫你死撚開

Join 想屌

佢睇人幾準

哪有

阻都阻唔到

唔介意
好想比佢叫死撚開

Lkf食家

真

真
所有仔比佢食曬

M底

我都覺我係垃圾

咩都冇食過

真 去死未

知道我現實係個點樣嘅人再算啦
可能我現實講嘢好鳩屎呢

又屈我

就快

支持

快啲叫我死撚開
用力鞭打本王啲friend。

唉
比你喺度扮下乖啦

咪撚搶我位置

大家都咁話啦
起碼我掛住而家呢刻我識嘅你

又見了 各位

坐到屎忽好痛

冇人想見你

歡迎光臨。

再見了

我都冇食過唔好屈啦

唔送

你好

冇人好

掉轉插條jer落張凳度坐

會好起來的

可以

痛死仲好

係咪撩交打

我幾次有食過你講

喊乜撚

係咪打
我派我條靚9c代我打

跳左掣

叻咗喎

跳埋海仲好

我唔打願願倒戈

係咪想我講真嘢啊

點知你

＠暖男
我地包剪揼就算？

你講吖
我都冇食過

屌259
我join願仔 打翻你

每日都會係咁重覆 死左先唔會

都好

想 想逃亡

我唔講喎
保護你私隱

唔拗手瓜？

私怨撚

想死亡

咪係

你冇嘢講呢

想去北歐跟住喺個度死

保護你私隱啊

alli: 都幾複雜架

我依家同9c係盟友

唔想 想而家就死

算啦唔好再回望過去啦
我陪你一齊向前行

事係咪駁唔到我所以潛撚左？

睇住條259
好快又出賣你嫁喇

收皮啦支付寶

我文弱書生黎。
展現雄性魅力嘅嘢唔啱我做。
我都係留返啖氣打下字覆大家比較好。

我先唔會你屈夠我未

想同你拗

有冇人信我唔信佢
我比人屈我屈佢啊

我唔知講完會點

個尿袋爆炸就好

我會用我三寸不爛之舌證明拗唔贏手瓜都生存到。

見過真人好瘦

趕你走呀溫書。去溫書呀

似你咁肥咩

你啱

收皮啦肥閪

今日溫乜

join

Real

你ie黎？

糖水變咗飲茶

我都係

雖然好多時網上一個樣出到另一個人
不過我相信你唔係嘅

再見

你知嘅，有跡可尋嘅。
肯唔肯面對啫。
大家其實都好sensitive，
係寧願去搏嗰一絲可以令你鬆一口氣嘅希望啫。

差啲嬲咗

我唔會啊

我想佢陪我

小器鬼

Why

抬舉抬舉。

認真
唔應該坐去到咁耐時間企下周圍行
來回嗰陣

做咩 唔好嬲
得我先會真嬲

唔會有人陪

Hello

激嬲9c
你仆街了

拮硬

上星期先露完營 聽日行山 後日又露營 覺得好幸福

行乜撚 留返遲啲拜山慢慢行啦

拮梗

健康埋B

明明係差啲

驚閪

搬上山住呀笨

露營打邊爐

咁一個而家有緊情緒所以好易發嬲而另一個又唔知頭唔知路激嬲人好正常
不過人類有邊個唔小氣㗎？一定會記住某啲嘢嘅

差啲咪姐係嬲咗
唔好扮喇

不

我冇野好輸

條友好撚恐怖嫁
因住佢call馬劈你

飲茶有乜唔好

你話事

劈死我仲好

嗰間cafe真心正

雪乜

佢潛撚左啦

我都未撚講完

正呀 我鐘意呀

想去好耐
毒毒冇人陪我去

撐示威吖嘛

冇嘢㗎嗰下姐
大家生活都唔易

我陪你

廢事同你講

啱呀大家生活不易。

我係話由你話事
唔係話你話心事

可以一戰

睇下
又嬲咗喇

特別唔知講咩

我真係唔知
可能會大家繼續吊住？

咁易就嬲

咁又唔係
雖然你睇唔出係容易嬲嗰啲但係應該冇人恰你xm

你up乜柒 成日講野一舊舊

蠢了

咁唔開心嘅人通常都唔會上水講嘅

有啲擔心

你果句一pat屎？
四年前果次舊屎好睇d的

你唔係不嬲都係咁㗎咩

嗯

講到你已經捱過左咁 你飲酒嗰日咪又係pat屎咁

溫書中

你叫佢唔喊都冇用的

心事喎

佢冇撚用的

訓唔著了

我上水 佢又潛了

咁你問自己點解覺得佢蠢

我聽日都行

好的

冇人恰我吖
只不過係嗰吓跳咗掣 呢排多嘢煩個人可能煩燥啲
Sorry喔各位

唔好嬲啦

叫佢咪撚上啦

@事

冇

不嬲都乖的

係。
其實呢啲嘢好煩，要寫自己學咗啲乜經過完個比賽有乜得著。
仲要整完用唔著。

走未

走去邊

OEA同SLP都係要寫文架我未做過幫你唔到

讚你係肥閪？

又話喺海邊
走緊係返歸啦
唔通黎我屋企咩

返去做乜

係人都叻過你

Yes

再黎佢嬲嫁喇

屌，可能佢都囉囉攣呢

知啦 你最叻吖嘛

都話佢小器架啦 又唔撚認

不唔瘦㗎我

我做證明

又開始mean

仆街胃痛嘅突然間

冇女人覺得自己瘦

唔好落返黎 冇人想見到你

食藥

我想架
可唔可以屌鳩我

點解呢度d人咁撚癡線

去叫鴨啦

茅錢

做鴨賺

不嬲都話俾你mean完就小氣㗎啦
你頹完先同我講嘢啦
我心情都麻麻唔想等陣我自己on9嬲咗吖

有時想俾人鬧。
好耐冇畀人發脾氣。

我係真係唔瘦

屌，邊個叫著我喊三聲啦。

Hi

咁我以後唔撚使講野啦

是但啦，反正係我眼中你得四個字。

中年老泥臭味肥婆

放棄了10個鐘計劃

啱

屌你
我唔介意俾人鬧嘅，我只會嫌嘈唔會嫌煩。
睇人發洩幾過癮。
以前同朋友出街見到對情侶嘈交我坐低睇添

邊四個字

有摺痕
如米芝蓮所願

Username嗰4個

咁你好似癡線咗少少喎

聰明。

人係需要發洩嘅，我都想有一日可以爆發下。
但係我通常都係
前面紅色佔咗一分鐘都冇

幾時有發過你地脾氣

我又乖又聰明的

唔係啊
費事浮雲激到佢

咪又係冇人要

你地都唔明我嘅

冇激到我吖佢

好啦
但係激到我了
我走了

我都冇人要。

快啲走 唔送

抵你地死

返嚟啦！

拜拜
返屋企電話冇電小心

嗌個金錢肚

冇野輸

比你激親

yeah~

早

對唔住

朋友戒牛

開個誇誇群圍埋一齊打丁好冇？

牛肉最正

唔原諒你

Join?

走寶
食雞紮

抄低佢先學到嘢

開本筆記

笑咗

咁你咪日日要自屌

學你第三句

飽了 飲茶算

去醫院行都幾好 好彩就吸到中國肺炎

搞乜

咁撚廢 倒撚左佢囉

嗌咗咩茶

做咩事要飲

訓先 聽日見

p牌到底幾時無

冇人想見

嬲你

del ac咪會del埋個p

早抖夢夢

腳板凍

係 男仔就唔使錫住自己

嬲咪嬲 識你老鼠

整得靚咪得
用黎擺好過食

你地係講緊個蛋糕定講緊條女

慘豬

原來係暗瘡肥閪

蛋糕

係吖500磅成面瘡

早啲瞓 唔好飲咁多凍野

啲瘡加埋都500磅啦

嘩 呢句真mean啊
但我笑咗 sorry 9c

冇嬲 洗咩講sorry

屌

教你扑野呀青頭仔

笑你老母 你都係暗瘡肥閪

9點訓訓到12點自動彈醒訓唔翻

禾嗌開熱飲

主要係想表達我認同佢講野姐
唔係真心想講sorry

咁就乖了

education都唔識串仲學人睇18+

傻撚左？

我都係禮物咁覆一覆姐唔知點覆

屌你啦

有冇講錯先

我係呀

飲管幫到你

我呢邊好凍

錯曬 898

願巴真係好撚正

笠水狗

少凍

咩喎真係架喎
真係可以架喎

呢邊好熱

駁幾十條飲筒一齊？

搵人服侍埋你好冇 你估你係公主？

又大雨又有風 著4件都頂唔順

你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦

好好笑喎

我知但係你講嘢真心正

真係好好笑

大家餓唔餓

邊撚個叫真係好好笑

俾你地址我
我幫你祈福呀

佢同你都係暗瘡肥閪 你地結婚啦

餓

咪邊撚個囉

係飲品鋪駁過去佢屋企

碌落去囉

有排駁

好似好熟悉
但又唔知乜水黎
不過應該唔係d咩好重要嘅人

唔好太迷戀我
風趣呢家嘢

可以食乜

暈左會瀨 咁咪去到

我識條春咩

唔重要啦

唔會的

溝女邊個夠你勁啊大佬

檸水? 凍定熱 想飲
外賣ok?

小妹會怕醜

我跟你學yeah架喎

That’s champagne

不了
唔識溝女的 溝仔勁d

屌睇個倒影以為係檸檬黎

聽日搭新幹線兩個鐘唔知做咩好

我打側個頭睇個腦process唔到

有點dry

睇書

喂暗瘡肥閪

頭已側

好toxic

啲膿有毒 唔好掂到我

What happens

打幾粒字打咁耐 啲手指肥到成日㩒錯隔離？

偏好淡味嘅
口感唔太差都會擺入口嘅
最緊要賣相！

Mood Swing

Sor9ly 你估我想應

唔想應咪收皮

我反而唔明胃痛同瞓十個鐘有咩關係

肥閪笑潛水去減肥？

定吱瘡

你見我都潛咗一陣你就知

你好肚餓咩？

戴頸巾瞓覺

個個都咁撚小器就咪撚傾啦

兩件事黎 我合埋一齊講姐

合埋

求其

有野做緊唔得閒住 一陣先上黎
唔洗叫我唔得閒就收皮啦

咩

坐到腰痛

痛就唔撚好要條腰啦

個心都痛 唔撚想要

越黎越凍了

腸胃差真係好撚煩

唔食嘢

餓死仲好

咁咪唔食嘢囉

閉氣自殺好冇

凍但唔想返

返去又點 聽日瞓醒又係唔開心既一日

日日都係唔開心 咁點解唔過咗去

日日都係唔開心 咁點解唔死左去

咁你去 反正冇人珍惜

我想架 只係唔敢

唔敢 不如珍惜 放眼世界 大把地方未去過

買５刀mask

你唔係辛苦嗰個你唔明

有咩值得珍惜 冇地方想去 有都係想同佢去

中左仲好

未見牙靜

見完又點

你唔怕凍如果冇狗嘅話咪繼續囉

嘥氣啦你同一個有情緒病嘅人喺度嘈緊
就好似同佢抑鬱症嘅人講你唔好唔開心

我畀一個你囉

的確 但你確定要係值得先好做

返去仲唔開心

我冇病

自己決定
冇人知你幾時開心幾時唔開心

舉例啫

55

有咩唔值得

識唔識用亞馬遜買嘢？

how!?

有佢嗰陣咪開心

sick!

我唔知你 要你自己諗

諗唔到

好似叫口號咁 講得多可能就會做

約出嚟見咪得囉
阿靜又話一月返嚟

I agree with you

用亞馬遜集體訂一啲n95啦

返咗uk了

唔識 教我

咁你夠唔夠膽做吖
你唔夠膽就搵第二樣嘢蓋住呢個諗法啦

1860寄唔到嚟hk

咁你就錯喇
你幾時見到嗌得多口號啲和你飛左膠就真係會報仇㗎
捉鬼就有

個個都辛苦 只係時間長同短 睇你點諗

咁點好？

8210 好似寄到

夠膽我就唔使咁慘
但兩樣野冇關係 點解要蓋住

你問佢幾時再返

🎊🎊🎊🎊等4🎉🎉🎉

支爆

sor分左手之後冇出過了

所以話你唔明

擔心自己

我經常都傾 係要畀多啲耐性 幫唔到但起碼 有人陪佢

咁你陪佢啦

擔心自己唔死

我唔係要人陪

你諗下自己想要乜
再講

冇人明你諗咩 因為你自己都唔知你想點樣

既然你唔夠膽做就唔好再諗呢個念頭

是但la, 好過無

雖然有時係自己局外人唔明係其他人先睇得清

好努力清緊留下嘅食物

是鬼但唔理了

我知你知佢知大家都知

除咗呢樣之外有冇其他實際啲嘅？

就你呢！stay here！

我好撚清楚自己想點
我做人咁耐最清楚就係知自己想點

點解唔諗得

做乜又係我？

睇嚟呢度最瘦係我

呀有 想死囉

👌🏻

-.-|||

越諗只會越唔開心
你越知道自己唔夠膽就會越唔開心

唔係因為唔夠膽而唔開心

想去做就做 唔係樣樣嘢都可以做到 你唔試下去做 永遠都冇可能做到
唔係樣樣嘢都係你想要就可以有！

你地又唔係唔知我有佢嗰陣係幾開心幾正面幾積極

出去從來唔嗌口號
做實事啦

咪試左囉 佢唔肯我可以點

攰了就要抖

係掛

Good

睇住呀你跑得唔夠快

你都好好

9成9係我

你幾重？

接受

你做咗你可以做嘅嘢
但你控制唔到人地做乜嘢
你可以做嘅就係改變自己心態

堅瘦
你講你體重我講多定少過

你係當事人你投入過你會接受到咩？

呢世都接受唔到咁樣分手

咁唔講了

投入過，曾經接受唔到過，依家睇淡咗。

唔想

我跑得好快㗎

咁佢都會離開你 唔係時時刻刻都係你身旁 咁你係咪又要去死
你而家缺乏安全感了 同想依賴

咩字頭先

好屈。。。

無字頭

大師

R字頭

利申出世揸綠卡

我又唔係要佢無時無刻都係到 間唔中陪下我都好夠

唔想都唔緊要

佢著u tee大把女埋身

估唔到你咁勁

你唔明的

我覺得冇得逼佢放低又或者改變佢點諗。
我有啲唔同嘅做法係記住你鍾意佢嘅感覺，呢個係令你變好嘅原因。
邊有得放低架除咗接受呢個感覺存在係你日常生活中冇第二個方法。

海水好臭

受唔受搞基我地移民

好熱鬧

你已經識認清事實 是好好 好過執迷不悟
冇機要學會放手

變好都冇用啦

你技術

話說今日翻學好多人帶口罩

我接受唔到自己咁

又jer我
仲想話你好耐冇上水咁一上水就jer me

至少唔會累事

然後week2就有quiz

和聲聯合

我見人返工全世界都戴
我都驚驚地

si

Learn to.

出街都係

我唔明冇所謂
你明咪得
你有野想講我地咪聽囉

好快到本部

正

充實

你都唔知咩事

你無戴咩
我出門口無拎 即刻衝去7仔買

講咩都冇用

大陸人一定唔撚帶

想攬佢地了

新年動物大遷徒

準備炒

唉

好快又有pass&fail

咁早開sem 我廿號

希望無大陸人落嚟

我唔需要經歷你經歷過嘅嘢，亦都無人會體驗到你承受嘅嘢。
就算我地經歷同一件事，有著同一道疤痕，唔代表個痛楚係一樣。
我地可以做嘅只係同你講可以咁做。
你點做都係睇你嘅。

去

人地暴大 hk no.1 university

扯番枝啦

唔可以的

6號開屌佢老母

想肺癌了

之後cns開sem八大fatfat了

真
最安全學校，空氣質素好

要有人死先會囉仆街正苦

所以做咩都冇用
你地又唔會幫到
又會繼續唔開心
早去死可減輕痛楚

poly第二個zi la肺炎學校

我願意做第一個

暴大
WARS大

唉唔撚驚 香港一齊炒

咁似守城戰

驚乜

大學自己決定停唔停sem la

唔到你咁完美

我估hku第三

會睇到你正常為止

有直覺係city

佢停肯定比班愛国党屌到仆街

都唔知係咪派人偷偷地入去放毒 不過都唔關我事了

全港攬炒囉

會做一條正常既屍

poly city bu

你嘅意思係偷偷放病毒入去攻擊黑衣大學
我諗落都有啲

之前中大都畀人屌到仆街，咪又係wfc

搞到佢咁 搞到自己咁 有咩可能放得低

zi la 人 hku number 1

我做法係買過部新手機

哈

冇舊嘢，想睇都睇唔到

我就係想咁講
不過都唔關我事 退出了
之前佢仲同我講話 都會當我手足 煲底見
本身關係咁close一下降到咁樣

rich ah!

心靈太脆弱，惟有假借外力。

唔download咪得

手足真係condom

我日日睇幾次

你有嘢可以睇咩？

wfc

無當過lor, ho mo

正
masochist

冇叫你放低

啊係喎

所以唔會正常返

對於一個讀歷史嘅人
過去係十分重要的

si!

每一秒都係歷史，每一秒都係過去。
所以冇嘢唔重要。

人？

早去死可減輕痛楚

所以咪唔可以忘記過去

手ching pro嚟！go ask him

今日冇mood拗你

ask what

做乜學浮狗

我日日都冇mood

傳染

好掛住佢

揾

你最想嗰樣！

毒係唔會傳染

毒撚有咩唔好

佢都唔想理我

唔會有可能了

揾！

Y!?

佢對我好反感我知的

咁你就咪攪人啦

咪冇搵囉 屌 日日都要忍住架

慢慢嚟la, 反正都想死。怕乜試

自己食飯不知幾開心

咁咪忍

你又有道理
都係等遲啲再搵睇下點 唔想佢覺得我煩 雖然已經覺

點解唔開心

所以日日唔開心

si! I'm goodguyleo

孤獨有咩唔好

上莊 pt 讀書 住hell 做愛。中幾多

u dou on799

好想挽回佢

唉屌

中四樣？dllm

瞓醒就諗起你，唔敢瞓覺

真 每日都係

威！！！有工開,又gpa好

周身都痛 頸痛腰痛手痛腳痛

third hon?...

那些廢話不要再聽

其實我都幾高汁

冇人了

second low is good!

咁快冇人 仲諗住傾到天光

好似對其他女仔唔會有feel咁

push

因為唔係佢

@笑笑

糰糰

lush

flush

hey yoyoyo I got a bno
I'm fking high in your girlfd butt hole🤙🤙🤙

搵

未online

都搵得的

唉 好難

悶悶地

想唱歌了

我都係

好愛我前度 希望可以返轉頭

新人留名
頹到訓唔著

點解個個都係咁

豆豆

其中女仔永遠都唔會做到佢咁
點算呢幾日係咁喊 又容易喊
我睇個英雄學校都想喊

都唔係冇野可以做既 我仲可以blame myself

Amber An？

hi毒巴

你散左幾耐
我散左就黎一個月
拍左差不多兩年拖

why頹

差唔多

Ex叫Amber

非佢不可

努力搵目標
但係我本來所有目標都係為佢
想考消防同佢安穩生活；想考電單車同佢周圍去；返工搵錢為左大家唔洗為錢愁為錢嘈。

尋日直踩完72小時返工，攰到仆街。我問自己，咁辛苦為咩？佢都唔再係到。呢刻我先知一直以黎佢都係我嘅目標同意義。認真想死

我知所以我問你係咪佢

點搞啊

有啲獨特嘅氣真係冇人可以取代到佢㗎

唉屌終於有人同我諗野一樣

係

嗰啲冇經歷過嘅人係唔會知道失去咗自己人生嘅唯一支撐點係幾咁痛苦

。

佢又 係咪連嗰四隻字都唔講得了

xm

你究竟要fail幾多次

唔係呀，係因為嗰四隻字首先由你個口度講出嚟咁即係代表咗你咁某個人聽到咪唔想理

笑我

佢仲係好憎我

5g 佢o ng ok me

你試下囉

今年發生左好多事
早幾個月吖媽過左身
情路又㰞坷
發現自己對感情好似開始麻目
覺得所有人都唔重要
個人冇曬動力 每日頹廢咁過 賭波打機

就咁失去一個普通人無乜野，但係諗到自己戇鳩失去左一個曾經好愛自己嘅人真係好痛苦。

好多人一生都未必遇到一個真心愛自己嘅人。但係我曾經遇到，共渡左好多難關。偏偏我自己衰戇鳩唔心足，想要出去玩，刻意經常冷落佢等佢講分手。

到依家佢真係比我冷待到心淡分手，我先發覺自己好愛佢，人生同平日生活全部都係佢，無得脫離佢。

好撚戇鳩，失去一個咁愛自己嘅人。感覺以後無人會比佢更愛我。唔會再搵得返個份真摯嘅愛情。

入u sin la

分左手？

頭先都人講嘢都好有道理但係太有道理冇試下企喺你嘅角度諗或者未經歷過就做老屎忽嘅嘢係咁畀壓力你
唔講佢哋了
與其要用時間走出傷痛不如用時間淡化咗件事之後，横掂你都係想死點解唔試下把心一橫最後搵返佢

抵

點解唔試下就覺得佢唔ok？

第一段
想攬住你喊了

做mock都冇乜心機
Asso已經不放棄

我個心真係好痛
每日都喊 好痛苦
如果真係無左你，我不如去死

好複雜 揾翻ex
表白幾次都衰左

想姐 未做 早幾日有搵佢傾左一陣的
就算連普通同佢text都好開心
但如果佢憎我 我應該盡量忍住唔搵佢的

你係咪我肚裡面條蟲

shit 驚自爆呢度啲人個個想知我

你retake mud

攬

dim ask

我已經喊緊

認真覺得如果過多一兩個月都追佢唔返，不如食藥死左去算

佢真係我人生目標同意義黎

ho chi ok wor 慢慢嚟

Si!

我都覺得ok先講出
不過唔係百分百㗎

你衰啲咩啊

頭先都想但多人
你知唔知佢而家點諗的
最尾嗰句我明

你成本玉女心經

你覺得有機會咩

都係衰自己戇鳩 唔講了

冇乜所謂
睇開左

咁你自己都有個planning就最好最驚係唔知自己要點做
利申：我頭先都唔係話笑笑只係當時人聽唔入耳就唔好講廢話

佢學霸黎

衝maths駁星la, eng maths econ bafs 加埋16有機入u, assume ls 4。

都唔算係planning 只係個方向 但其實冇乜信心

佢同我講佢唔想再同我一齊 想同第二個人一齊

我話想見佢，佢話等我放低先。
本來早排同佢傾到我好似已經就快放低，就黎可以見面。我尋日連返72之後更加體會到佢嘅重要性，我忍唔住又走左去求佢、氹佢一齊。但係佢都係唔肯

我個系低你好多分。起碼我計多一科先夠

唔係咁比嘅

可能同完第二個人一齊先掛住你既好
求冇用的

我唔知你做咗乜仆街嘢la, 佢未block柒你仲同你text wor

你可以話我識碌入u, 不過唔係學霸

諗返起自己嘅自己
冇人呻邊呢啲地方都冇得叫春
我都唔太記得點令自己睇淡咗
不停咁搵嘢做
整手工藝睇書練字聽歌
I survived.

但又好似好憎我咁 可能只係見我唔開心所以心軟 佢巧易心軟的

抵你a la dllm 又唔肯着系tee

try try la

好自豪咩屌出到黎大家咪一樣做狗

我依家讀緊個科又無興趣又唔叻
本來想靠畢業考消防有返個好嘅美來。
但係我早排又整親手，好似有啲殘廢
曲唔到手指... 聽日做物理治療
應該都要練返一個月先好返
女朋友又走左...
認真想死

加個偽plz🙏🙏🙏

狗ur mum

係 本身都諗住攻數 econ
ls靠天命

布丁狗不是布丁

唉 再 睇下點啦 我都唔知

乜u乜系gum sad.... engine應該未噉sad

第一次百分百支持你

Ls多啲溫全球化
好多topic都可以駁到落全球化到

咁畢到業咪得囉
後生好快好返姐 做完抖一排再操大隻都得啦

Computer Science
好撚憎揼code

on9 jai 唔take bafs, 500都慳。
check下條code la

隻手搞乜

百份百餐廳係藍架

乜u? 三大, city使鬼消防

隊長好難考
佢仲要整親手有點慘

祝福你

冇食過

會好得返的

gchi me then open next post

但最唔開心既係
同一份回憶 我諗返會開心 佢諗返會唔開心

一定會好返㗎 ##xm

唉屌
人生真係無乜希望
同我分手或者都啱，我比唔到未來佢。

死左去算遲啲

睇下面reply

其實如果冇分手 我好有信心畀到個將來佢的
唔會話大富大貴 但唔會捨得要佢捱的

問題係我唔鍾意呢一行。無興趣。

我講我

做banking lor

條筋斷手邊節
你要努力啲做，愈拖愈懶愈麻煩。

u pro jj

冇鳩用

想聽開心定唔開心既